想知係連登 美斯定係C朗多啲fans

純粹兩個簡一個自己比較中意
不論係個人對佢地嘅觀感定係佢地嘅踢法
正評 美斯
負評 C朗

足球上帝

小學生論壇緊係鍾意美斯啦

唔係應該C朗咩

肥絲比下面我好喎，次次都撐你

你個「係」埋鬆囉，比人玩到鬆哂

肥絲支持C朗定美斯

洗唔能洗jer到咁，比下臉我

開佢波啦

屌

痴線我比佢撚到流左兩滴眼淚

牙路咁渣ga

佢話比下面呀，姐係鬥粗呀傻西大隻，俾同比唔撚識分？

連ching好波

最近果場邊個威就邊個fans多d

本身鐘意美斯，世界杯之後變咗欣賞C7

肥絲又柒

渣架